[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

【未來數日反送中活動簡報】(from 反送中已核實資訊頻道)

【萬人接機集會】
日期：8月9日至11日（星期五至日）
時間：1300
地點：機場一號客運大樓接機大堂
TG頻道：
註：無申請不反對通知書

【全港超幽佈施祈褔除惡晚會】
日期：8月9日（星期五）
時間：2000－2300
地點：
－沙田娛樂城對出空地
－黃大仙D2 出口，龍輝樓與黃大仙巴士總站之間
TG頻道：

【「守護孩子未來」親子集會及遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1030－1200
路線：中環愛丁堡廣場 至 政府總部
TG頻道：

【大埔遊行】已獲反對通知書
日期：8月10日（星期六）
時間：1400集合，1500起步
路線：大埔頭巴士總站 至 廣福道投注站
TG頻道：

【黃大仙大遊行】＊
日期：8月10日（星期六）
時間：1430集合，1500起步
路線：摩士公園 至 黃大仙廣場（暫定）
TG頻道：

【港島東大遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1300集合，1330起步
路線：維多利亞公園至渣華道遊樂場（暫定）
TG頻道：

【深水埗遊行】＊
日期：8月11日（星期日）
時間：1430集合，1500起步
路線：楓樹街球場 至 深水埗運動場
TG頻道：

＊有待批出不反對通知書

資訊以主辦單位最新公佈為準。

不阻人勇武
不建大台
不讓民間記者會成為大台
五大訴求 缺一不可
不安於獨立調查委員會
打倒左膠

沒有談判 沒有出賣

不要胡亂轉場

不要散水黨

不反對和理非

日日做放映會

得閒就派傳單

不要平台當大台

廣建連儂牆/陳伯牆

認真post 冇人理

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

挑戰50連

畀你斷咗我個50年

咁你重新推過50連

可唔可以組到人做返文宣小隊?
依家感覺街上面冇晒宣傳

要靠各區自己搞
巴打試下去自己嗰區嘅tg group問下?

BTW 隔離有人嘈緊8.10 黃大仙搞手好有問題，乜都冇預備，似係啲人想出黎威咁，唔建議推住

睇佢tg channel係怪怪地
唔似搞手style

五大訴求 缺一不可
香港人加油

認真po 冇人理

唔推喇

2215: tg gp講黃大仙 810已發反對通知書

推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Push

香城online改版patch note 上線！

屌行動post竟然上唔到熱門
依家係贏左定點呀 係咪我訓著左唔知道林鄭應承哂五大訴求呀
講番正經野呀屌你老母

PUSH

同埋黃大仙一直都無咩宣傳

我覺得依家係太密同太分散啦
唔贊成分頭遊行

pishhhh

留名。聽朝再推

推呀推呀

光復香港 時代革命

感謝樓主

推下先

推呀！！！！！！

btw 黃大仙係收到禁止通知書
所以應該集中火力係大埔同機場 唔好送頭

Pish

fact?

推！

再推

Pushhhhh

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

推
但唔好再推黃大仙

推推推

行動post啊！推啊！

送中修例，不撤不散
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

切忌將五大訴求扭曲

仲有銀髮族遊行呀